一人一首查返先發現係陳詠謙填嘅歌

迷惘是茫茫人生 我為誰而生
自己一再博取歡笑卻在抖震
其實我能成為我 為自由而誕生
絕不能這樣逆我的心 連喊停片刻都不肯

若我只能成為一刻主角 任性得叫宇宙不準發光
為我生存立了一支光柱 就這麼 不等誰成就我
我要成就這刻 讓我飛一趟

真係幾鍾意呢首歌

高山低谷
一雙手

隨風 你說得多麼灑脫
如何盡如人意 少不免
何妨盼望永生 等不了

非凡人生
天才卻被連登仔恥笑

芝麻開門

因為有堆真係填得好廢
但唔否認偶爾都有高質作品
但比起其他填詞人嚟講 垃圾作嘅出現率高好多

若那日你沒離棄我 已是某段情歌

謙謙填mk歌又填得幾好

壯舉 - 張敬軒

我之前係其他post留過言 陳詠謙填得好嘅都係啲佢有過經歷嘅 所以佢手寫佢信 自然好

壯舉

打蝗拼？

字花 薛凱琪

連燈定律又來了

諗太多 聯想字黎

好鍾意呢首，youtube終於有人upload